同個女仔係交友app識左一個月

同個女仔係交友app識左一個月，我哋兩個都係19歲，佢嘅目的都係想傾電話，我哋每晚都有傾電話，之後佢對我有咗好感。我都有。
咁我識咗一個禮拜之後就想問佢不如出嚟，佢就話想到大家都好鍾意好鍾意大家嘅地步先出嚟。
咁我都冇問題， 之後有時我想問佢俾佢啲相我睇，佢就會唔想。佢話因為戒心問題。
究竟我可以點,有無巴絲打解答到？ :-

男扮女聲都分唔岀。。。

咁肥婆都要私隱架嘛

佢唔係 ，正常ok la

真心女黎

可能係肥婆黎

利申：中過伏

仲會有人天真到聽聲就信人ok樣

準備好比錢做美容未

佢係等到個肚差唔多果時就約巴打出嚟搵你埋單，你千祈唔好上當

美圖呢家嘢
野豬都變可愛BB豬

App, icon 有相，可能係p

有故聽

美容？

咩肚？俾錢佢食嘢？

咁而家大家都有feel

岩丫

Apps新手?

出到黎會無哂幻想

戇鳩鳩
唔約出街都會鍾意？
咁不如簽紙結婚個日先見啦

相都唔畀? 我嗰啲第一日識就有相, 有IG等等
利申識鬼妹

無圖真係好難討論

有j

咁我明佢驚咩啦

我唔會出賣人咁狗嘅

所以咪覺得佢有問題

呢句啱聽哈哈

笑到個人震晒

樓主咪撚咁戇鳩啦..

佢做乜撚……

天真嬌？

好多靚聲/做咸濕電話都係肥婆
靚女唔少老牛聲
上天係公平嘅⋯

叫佢去死啦
仲浪費時間係佢身上

想問下咩app會遇到真.香港女仔

好明顯曲到直啦下話

第一日玩交友app咩 咁易有feel嘅你就唔使上網識女啦

往好方面諗，肥婆係想減完肥先見樓豬

你唔好信lor

我打咗句野：戇鳩鳩
唔約出街都會鍾意？
咁不如簽紙結婚個日先見啦
之後佢就block 左我
我都block 返佢

淨係同你一個傾緊？

我反而想知係咩app喎

Yes .因為佢本身係想搵人傾電話，唔係識男仔

唔好咁啦

咁反高潮

買左支付寳未

樓豬請去馬

大家有好感，出來見個面好正常
條女點都唔出，不如識另一個啦，反正都係app識

Maskoff loll!?

唔肯比相，對自己冇信心，九成都係樣衰/大肥婆

我真係ok樣

走啦哂時間
好似有寶咁 開個樣都驚呢樣驚果樣 咁驚就咪識人咪拍拖啦
呢d女思想同世界脫節 早走早著 全世界又唔係得佢一個

我真係恭喜你啊

通常D醜女發覺D男仔見面後會消失
所以會儘量拖後見面嘅時間
希望大家係真心認識對方，唔係睇外表
點知傾一大輪之後男仔見様都係會消失

少年你太年輕

唔係， 點解騙你去旅行先？

真係女仔，無騙人

Block 左啦，同埋我已經對佢反感

我唔想再用交友app識啦，好煩，用得app啲女又唔係好

咩ok樣

佢有app 相/icon . 手有少肥，啲衫遮住曬。個樣就好多snow , 一般

佢本身又唔想拍拖嘅 不過佢話真係想識個係直接結婚

Yes you got it

同埋本身自己條件又唔差

條件好到上網識女
仲要係度FF
叻仔啦你今次

屌你正常樣洗撚用交友app搵仔傾計咩 醒啦你唔該

唔好講拍拖 正常識人SHOW樣有乜問題
有D八婆時時覺得自己稍有幾分姿色 就全世界都猴住佢塊西咁

唔好比我睇死 呢D八婆實係幻想埋D咩 想搵個因為我心而鐘意我 唔係因為個樣而鐘意我既懶係真愛 睇電影睇韓劇睇到壞撚哂個腦

讀大學難識人 185cm，樣唔差算ff?

放圖先啦樓主

我都話唔會出賣佢

是咁的

早一兩年喺隔離登識咗個絲打，當時個post唔知討論緊乜，後尾佢就話不如pm我講，講講下咪交換埋聯絡方法，一路都覺得幾好傾，咪當識多個朋友，當時都無諗住知佢乜野樣，但後來講講下呢，佢就成日都講自己點靚點靚，有幾多兵咁喎，聽佢咁講，我當然對佢個樣相當之好奇啦，但佢從來都唔太肯send相我睇，就算send，都係得半身或者遮咗個樣…

到後來有一日我要去某個地方，佢咁啱又喺附近，咁就話不如見下啦，一出到去…

根本同之前呃角度果個港女差唔多款咁滯，我記得佢當日重著黑絲，望下佢條腿，再望下街上其他女仔條腿，佢係人地嘅兩倍甚至三倍咁滯~!!!!!!!!!!!再諗返佢有時啲奇怪對話 ，你明唔明果一刻我係幾咁難受?

當時我都嬲嬲地想調頭走架啦，呃鳩我，不過諗起平時幾好傾就算…

所以如果對方死都唔肯比相，好大機會係肥婆

玩app去識鬼妹最好, 大把高質16,7歲
(只不過去到最後要搵佢/long d)

巴打有冇j過佢啲假相？

溝同學啦，真人冇伏

無J過，更何況佢唔係比假相，係比真相，但遮遮掩掩咁，佢facebook有佢自己嘅相全部都係得佢先睇倒，有一次機緣巧合之下remote佢部電腦時，唔覺意比我睇倒，我問果張相果個係咪佢黎，佢重死口唔認，講到喊晒咁，又話好介意我點樣睇佢

但一出到黎，根本就係相中人

唉，港女唔㭍就唔使用交友app啦。

9月先開學丫屌

去o camp大把嘢食

Year 2 去咩o camp

Coffee meets bagel?

呢啲真係做pen friend算
btw有冇覺得被閪騙感情？

做helper/組爸咪得囉
醒啲啦，咪日日用app溝肥西

淨係覺得嬲嬲地咁啫，咪當識多個朋友，而家都間唔中有聯絡下嘅，早排重有食過下飯，諗諗下其實我都幾仁慈

上次同佢食完飯之後我返屋企，阿媽就比較八掛，當日有段好搞笑嘅對話

媽: 「去咗邊呀?」

我:「同網友食飯」

媽:「網友呀?女仔呀?你因住人地有老公添呀」

我:「應該都無乜可能」

媽:「肥妹黎架?」

我:「係呀~!」

媽:「有無搞錯呀你?你做乜肥妹去街呀?，因住人地睇中你呀，見你約一次又出，兩次又出，陣間人地對你有意思你甩唔倒身就慘啦，下次一大班人先好出，唔好單獨出啦」

當時我都無諗過佢咁大反應

後來隔咗一排，阿媽又問:「個肥妹重有無約你?你唔怕出街比其他朋友見倒咩?陣間人地笑你架啦」

聽完阿媽咁講，我深深睇會到乜野叫做「肥是原罪」

肥唔緊要，佢好樣衰咩？

依家個女朋友係app識既
係有意思就見個面
唔好驚依樣驚個樣
中左伏咪下次唔好見

利申:一齊左半年

我都唔知點解阿媽會咁討厭肥婆

其實肥呀，樣衰都唔緊要，都可以做朋友，係嬲佢處心積慮呃人在先

肥妹個樣咪似之前呃角度果個D小姐咁嘅樣囉

肥真係好令人卻步，有幾多個可以減肥大逆轉？
不過我都認同肥係冇罪，呃人先係問題

有時都要睇合唔合眼緣，同真人傾唔傾到計，可以同電話/app差好遠

見樣好重要

所以佢不停唔想見真心好on9

姓乜

Why ask ?

同我傾

男定女 tg?

想知

可以傾?

?同我